{
  "lang": "zh-HK",
  "New tab": "新索引標籤",
  "Love using Bonjourr? Consider giving us a review or donating, that would help a lot! 😇": "喜歡使用 Bonjourr 嗎? 考慮給我們評論或是捐贈, 這會很有幫助! 😇",
  "Read the release notes": "閱讀發行說明",
  "Review": "評論",
  "Donate": "捐贈",
  "Good morning": "早安",
  "Good afternoon": "午安",
  "Good evening": "晚安",
  "Good night": "晚安",
  "Sweet dreams": "祝好夢",
  "It is currently <temp1>°": "目前氣溫 <temp1>°",
  "It is currently <temp1>° and feels like <temp2>°": "目前温度 <temp1>°, 體感溫度 <temp2>°",
  "It currently feels like <temp2>°": "目前體感溫度 <temp2>°",
  "with a high of <temp1>° today": "最高氣溫 <temp1>° (今日)",
  "with a high of <temp1>° tomorrow": "最高氣溫 <temp1>° (明日)",
  "Default group": "預設群組",
  "Folder": "資料夾",
  "Photo by <name>": "由 <name> 拍攝",
  "Editing": "編輯",
  "No selection": "未選擇",
  "Grid position": "網格位置",
  "Fill row": "填充行",
  "Fill column": "填充列",
  "Box alignment": "框對齊",
  "Tab appearance": "標籤外觀",
  "Text alignment": "文本對齊",
  "Reset layout": "重置佈局",
  "Done": "完成",
  "Title": "標題",
  "Link": "連結",
  "Icon": "圖標",
  "Add new link": "新增連結",
  "Add new group": "新增群組",
  "Create new folder": "建立新資料夾",
  "Delete link": "刪除連結",
  "Delete group": "刪除群組",
  "Delete folder": "刪除資料夾",
  "Delete selected": "刪除所選",
  "Remove from folder": "從資料夾中移除",
  "Refresh icon": "刷新圖標",
  "Pin group": "固定該群組",
  "Unpin group": "取消固定群組",
  "Apply changes": "應用變更",
  "Synchronized groups are automatically updated to match your browser bookmarks. Learn more on": "同步群組會自動更新以符合您的瀏覽器書籤. 了解更多於:",
  "our documentation": "我們的文檔",
  "Select group": "選擇群組",
  "Sync with browser": "與瀏覽器同步",
  "Most visited": "访问最多",
  "Import selection": "導入选择",
  "(synced)": "(已同步)",
  "This <currentMonth>, Bonjourr is brought to you by our lovely supporters.": "這個 <currentMonth>, Bonjourr 是由我們可愛的贊助者帶來.",
  "Find out who they are": "了解他們是誰",
  "Supporters like you make Bonjourr possible": "正是有像您這樣的贊助者, Bonjourr 才得以實現",
  "Here are the wonderful people who supported us last month. Thanks to them, we can keep Bonjourr free, open source, and constantly evolving.": "以下是上個月贊助我們的熱心人. 感謝他們, 使我們可以保持 Bonjourr 免費, 開源並持續發展.",
  "Our monthly supporters": "我們的每月贊助者",
  "Our one-time supporters": "我們的一次性贊助者",
  "Join the community and get your name in Bonjourr.": "加入社區, 讓您的名字出現在 Bonjourr 中.",
  "The supporters notification appears at the top of your settings to thank those who donate and support our work.": "贊助通知會出現在您的設定頂部, 以感謝那些捐贈和贊助我們工作的人.",
  "Synchronized links require the user to accept permissions": "同步連結需要用户授予權限",
  "Ask permission": "請求權限",
  "General": "通用",
  "Show all settings": "顯示所有設定",
  "Enabled": "已啟用",
  "Disabled": "已禁用",
  "Language": "選擇語言",
  "Dark mode": "深色模式",
  "At night": "僅在夜間",
  "System": "系統",
  "New tab icon": "新索引標籤圖標",
  "New tab title": "新索引標籤標題",
  "Tips on tab appearance": "索引標籤外觀的貼士",
  "What does this do?": "這是做什麼的？",
  "The icon and title that appear on your tab. You can put any emoji.": "標籤上顯示的圖標和標題. 你可以放任何 emoji.",
  "Hide settings icon": "隱藏設定圖標",
  "When this is enabled, clicking the bottom right corner will still open settings.": "當啟用此功能時, 點擊右下角仍會開啟設定.",
  "Background": "背景",
  "Background type": "背景類型",
  "Default": "預設",
  "Images": "圖片",
  "Videos": "影片",
  "Color": "顏色",
  "Solid color": "純色",
  "Provider": "提供者",
  "Custom collection": "自訂收藏",
  "Custom search": "自訂搜尋",
  "nature, winter": "自然, 冬天",
  "Bonjourr Daylight": "Bonjourr 日光",
  "Pixabay Search": "Pixabay 搜尋",
  "Unsplash Collections": "Unsplash 收藏",
  "Unsplash Search": "Unsplash 搜尋",
  "Local files": "本地檔案",
  "Use compressed files": "使用壓縮檔案",
  "Remove": "移除",
  "Vertical": "垂直",
  "Horizontal": "水平",
  "Move": "移動",
  "View": "檢視",
  "Add new": "新增",
  "My files": "我的檔案",
  "Use the button above to import files from your device and set them as backgrounds in Bonjourr.": "使用上方按鈕從您的裝置匯入檔案，並將其設為 Bonjourr 的背景。",
  "Frequency": "切換頻率",
  "Daylight": "白天",
  "Every tab": "每次新建索引標籤頁面",
  "Every hour": "每小時",
  "Every day": "每天",
  "Pause": "暫停",
  "Texture overlay": "紋理疊加",
  "Texture density": "紋理密度",
  "Texture color": "紋理顏色",
  "Texture opacity": "紋理不透明度",
  "Background color": "背景顏色",
  "Fade in time": "淡入時間",
  "Grain": "顆粒",
  "Vector grain": "向量紋理",
  "Diagonal dots": "對角點",
  "Vertical dots": "垂直點",
  "Topographic": "地形",
  "Aztec": "阿茲特克",
  "Checkerboard": "棋盤格",
  "Isometric": "等距",
  "Circuit board": "電路板",
  "Endless clouds": "無盡雲朵",
  "Waves": "波浪",
  "Honeycomb": "蜂窩",
  "Grid": "網格",
  "Vertical lines": "垂直線",
  "Horizontal lines": "水平線",
  "Diagonal lines": "對角線",
  "Vertical stripes": "垂直條紋",
  "Horizontal stripes": "水平條紋",
  "Diagonal stripes": "對角條紋",
  "Next background": "下一個背景",
  "Show all": "顯示全部",
  "Unsplash collection": "Unsplash 集錦",
  "Tips on Unsplash collections": "Unsplash 集錦的貼士",
  "Type the collection ID from its URL, add more by separating them with a comma.": "從其 URL 中输入集錦 ID, 使用逗號分隔它們來新增更多",
  "Blur intensity": "模糊度",
  "Brightness": "亮度",
  "Fade in": "淡入",
  "Quick Links": "快速連結",
  "Tips on Quick Links": "快速連結的貼士",
  "These are Bonjourr's bookmarks. Edit your Quick Links by right clicking the icon.": "這些是 Bonjourr 的書籤。右鍵點擊圖示以編輯快速連結。",
  "Learn more": "了解更多",
  "Enable": "啟用",
  "Add link": "新增連結",
  "Import bookmarks": "導入書籤",
  "Show groups": "顯示群組",
  "Organize your links even more with pages. Right click next to a page to add another.": "用多頁面來更好地組織您的連結. 可以通過在一個頁面旁邊單擊右鍵來新增另一個頁面.",
  "Open in new tab": "在新索引標籤頁開啟連結",
  "Links per row": "每行的連結",
  "Style": "風格",
  "Large": "大",
  "Medium": "中",
  "Small": "小",
  "Inline": "行內",
  "Text": "文本",
  "Toggle link titles": "切換連結標題",
  "Toggle link backgrounds": "切換連結背景",
  "Time & Date": "時間 & 日期",
  "Analog clock": "模擬時鐘",
  "Clock face": "鐘面",
  "None": "無",
  "Numbers": "數字",
  "Romans": "羅馬數字",
  "Swiss railway": "Swiss railway",
  "Marks": "刻度",
  "Clock shape": "時鐘形狀",
  "Round": "圓形",
  "Square": "正方形",
  "Rectangle": "矩形",
  "Transparent": "透明",
  "Clock hands": "時鐘指針",
  "Modern": "現代",
  "Clock background": "時鐘背景",
  "Clock background shade": "時鐘背景陰影",
  "Clock border": "時鐘邊框",
  "Clock border shade": "時鐘邊框陰影",
  "12-Hour Time": "12 小時制",
  "Show am/pm": "顯示上午/下午",
  "Show seconds": "顯示秒",
  "Date format": "日期格式",
  "Day date month": "星期 日期 月份",
  "Day, month date": "星期, 月份 日期",
  "Month date day": "月份 日期 星期",
  "World clocks": "世界時鐘",
  "Regions": "地區",
  "Time zone": "時區",
  "Show": "顯示",
  "Clock and date": "時鐘和日期",
  "Clock only": "僅時鐘",
  "Date only": "僅日期",
  "Weather & Greetings": "天氣和問候語",
  "Greeting": "問候",
  "Clock size": "時鐘大小",
  "Date": "日期",
  "Greetings": "問候語",
  "Greeting name": "問候語中的名稱",
  "Greeting size": "問候語大小",
  "Name": "名稱",
  "Weather": "天氣",
  "Geolocation": "地理定位",
  "Manual": "手動",
  "Approximate": "大約",
  "Precise": "精確",
  "Location": "地理位置",
  "Manual location": "手動位置",
  "Cannot find correct city": "無法找到正確的城市",
  "No internet connection": "沒有網路連線",
  "Cannot reach weather service": "無法獲取天氣服務",
  "Unit": "單位",
  "Celsius": "攝氏度",
  "Fahrenheit": "華氏度",
  "Forecast": "預報",
  "Automatic": "自動",
  "Always show": "始終顯示",
  "Never show": "從不顯示",
  "Temperature": "溫度",
  "Actual": "實際",
  "Feels like": "體感",
  "Both": "兩者皆有",
  "Detailed weather": "詳細天氣",
  "What is detailed weather?": "什麼是詳細天氣？",
  "https://www.msn.com/en-xl/weather/forecast/": "https://www.msn.com/zh-hk/weather/forecast",
  "Click on the weather widget to get detailed weather reports.": "點擊天氣小部件即可取得詳細的天氣報告.",
  "Custom provider": "自定義提供者",
  "Provider URL": "提供者 URL",
  "Description and icon": "描述和圖標",
  "Description only": "僅描述",
  "Icon only": "僅圖標",
  "Notes": "筆記",
  "You can use Markdown and keyboard shortcuts in notes.": "你可以在筆記中使用 Markdown 和快捷鍵.",
  "Edit this note": "編輯此筆記",
  "With markdown titles, lists, and checkboxes": "帶有 Markdown 標題, 列表和複選框",
  "Learn more on <url>": "在 <url> 上了解更多",
  "Left": "左",
  "Center": "中",
  "Right": "右",
  "Width": "寬度",
  "Notes shade": "筆記陰影",
  "Search bar": "搜索框",
  "Suggestions": "建議",
  "Search engine": "搜索引擎",
  "Change the endpoint of the search bar.": "變更搜索框的接口.",
  "google": "https://www.google.com.hk/search?q=%s",
  "duckduckgo": "https://duckduckgo.com/?q=%s&kl=hk-tzh",
  "startpage": "https://www.startpage.com/do/search?query=%s&language=zh-TW_HK",
  "qwant": "https://www.qwant.com/?q=%s&locale=zh-HK",
  "yahoo": "https://hk.search.yahoo.com/search?q=%s",
  "bing": "https://www.bing.com/search?q=%s&cc=",
  "URL request": "URL 請求",
  "%s Not found": "%s 未找到",
  "Search query: %s": "搜索查詢: %s",
  "Placeholder text": "佔位符文本",
  "Search": "搜索",
  "Opacity": "不透明度",
  "Search bar shade": "搜索框陰影",
  "Quotes": "引言",
  "Use the default quote collections or import your own.": "使用預設的引言或導入你自己的引言集.",
  "Always show author": "始終顯示作者",
  "Quote type": "引言類型",
  "Classic": "經典",
  "Custom": "自定義",
  "Custom quotes": "自定義引言",
  "Fetch failed, please check console for more information": "獲取失敗，請檢視控制台以獲取更多信息",
  "Author, Your quote.\nAuthor, Your second quote.": "作者, 你的引言. \n作者, 你的引言.",
  "Next quote": "下一個引言",
  "Fonts": "字體",
  "Font family": "字體家族",
  "Cannot load this font": "無法載入此字體",
  "Weight": "粗度",
  "Size": "大小",
  "Shadow": "陰影",
  "These fonts come from Fontsource.": "這些字體來自 Fontsource.",
  "Preview fonts": "預覽字體",
  "Where can I preview these fonts": "這些字型可以在哪裡預覽",
  "Page layout": "頁面佈局",
  "Tips on page grid layout": "頁面網格佈局的貼士",
  "Customise how and where widgets appear.": "自定義小部件的顯示方式和位置.",
  "Open the toolbox and select a widget to modify on the page.": "開啟工具箱並選擇要在頁面上修改的小部件.",
  "Open layout toolbox": "開啟佈局工具箱",
  "Open": "開啟",
  "Close": "關閉",
  "Page columns": "頁面分欄",
  "Page width": "頁面寬度",
  "Page gap": "頁面間距",
  "Simple": "單欄",
  "Double": "雙欄",
  "Triple": "三欄",
  "Custom Style": "自定義樣式",
  "Tips on Custom styles": "自定義樣式的貼士",
  "Make cool things happen with CSS.": "使用 CSS 創造酷炫效果",
  "Check out our": "檢視我們的 ",
  "CSS snippets.": "CSS 片段.",
  "Type in your custom CSS": "輸入你的自定義 CSS",
  "Notifications": "通知",
  "Updates": "更新",
  "Major": "重要",
  "All": "全部",
  "Supporters": "贊助者",
  "What are supporters notifications?": "什麼是贊助者通知？",
  "Supporters notifications appear monthly at the top of your settings as a thank you to people who donate and support our work.": "贊助者通知會在每個月出現在您的設定頂部, 以感謝那些捐贈和贊助我們工作的人.",
  "Settings management": "設定管理",
  "Tips on imports & exports": "導入 & 導出的貼士",
  "Transfer your settings between multiple instances of Bonjourr.": "在多個 Bonjourr 實例之間傳輸設定.",
  "Synchronization type": "同步類型",
  "Persistent storage": "持久儲存",
  "What is persistent storage?": "什麼是持久性儲存？",
  "Enabling persistent storage ensures that Firefox will remember your settings for as long as possible.": "啟用持久儲存可確保 Firefox 盡可能長時間記住您的設定。",
  "Authentification token": "身份驗證令牌",
  "Browser": "瀏覽器",
  "Get": "獲取",
  "Send": "發送",
  "Distant URL": "遠端 URL",
  "Not a valid URL": "不是有效的 URL",
  "Cannot access resource right now": "目前無法訪問資源",
  "Cannot access resource, even with proxy": "即使使用代理也無法訪問資源",
  "Synchronize": "同步",
  "Server status": "伺服器狀態",
  "Waiting for authentification": "等待驗證",
  "No saved data yet": "尚無儲存的資料",
  "Last update": "最新更新",
  "Invalid Gist ID in settings.": "設定中的 Gist ID 無效。",
  "Invalid token.": "無效的令牌。",
  "Bonjourr file not found in Gists.": "在 Gists 中找不到 Bonjourr 檔案。",
  "Cannot connect to GitHub.": "無法連接到 GitHub。",
  "Invalid JSON response from GitHub.": "GitHub 回應的 JSON 無效。",
  "Unexpected GitHub Gist error.": "意外的 GitHub Gist 錯誤。",
  "Tried to send default config.": "嘗試發送預設設定。",
  "Settings file": "设定文件",
  "Import an existing settings file": "導入現有的設定文件",
  "Import": "導入",
  "Export a new settings file": "導出新的設定文件",
  "Export": "導出",
  "Copy settings data to clipboard": "將設定數據複製到剪貼簿",
  "Copy": "複製",
  "Copied!": "已複製!",
  "Cancel changes": "取消變更",
  "Load Bonjourr with these settings": "使用這些設定加載 Bonjourr",
  "Reset all settings": "重置所有设定",
  "Reset": "重置",
  "Are you sure?": "你確定嗎?",
  "I am sure": "我確定",
  "No, go back": "不, 返回",
  "Bonjourr's website": " Bonjourr 的網站",
  "Join us on Bluesky": "加入我們的Bluesky",
  "Bonjourr's GitHub repository": "Bonjourr 的 GitHub 倉庫",
  "Bonjourr's documentation": "Bonjourr 的文檔",
  "Made in France with ❤️": "法國製造, 用❤️製作",
  "by": "作者:",
  "Consider": "您可以考慮",
  "donating": "捐贈",
  "if you love Bonjourr": "如果您喜歡 Bonjourr"
}